====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il existe une école française du paysage qui a développé une discipline et une culture propres .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

